====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Elle provoque , chaque fin de semaine , l ' accumulation de trop nombreuses voitures sur les trop rares exutoires que constituent les autoroutes de l ' Ouest et du Sud , et quelques artères principales , mal adaptées à cette circulation particulière .
Tokens having emotion: [ provoque ]
Lemmas having emotion: [ provoquer ]
Categories of the emotion lemmas: [ non_specifiee ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ provoque ]
Lemmas having emotion: [ provoquer ]
Category of the emotion lemmas: [ non_specifiee ]
Total emotion lemma counts: 1

